黑警死全家 - HTWL will get so rich 鈕迷賣盤祈禱討論區 [30]

黑警死全家 - HTWL will get so rich 鈕迷賣盤祈禱討論區 [30]

留名繼續無限Next week

又要1001

咁岩o者

屌你老母又係你

黑警死全家

Htwl

點解我又會打錯字入到黎

Laurent Robert on the Newcastle United takeover

Speaking to Sky Sports, Laurent Robert said: "I'm very happy about the takeover because I think Newcastle can go back to a very high level. I think the club is big enough for that.

"When I arrived at Newcastle, their position in the table was not very good.

"Then in the first season we finished fourth, and the season after that we were third.

"We played in the Champions League and that's why you want to play football. I wanted to play in the competition every year when I was at Paris Saint-Germain.

"Sir Bobby Robson was our manager and I played with great guys like Alan Shearer and Gary Speed. They were great players and great friends. My wife and I cried when we left.

"I still speak with fans on Instagram and I want to see Newcastle back at the top and to even win the Champions League - why not? I want to come back to see one game there - maybe when Thomas [his son] is playing there."

佢個仔有冇佢咁勁

htwl

又無Howay 又無紐 啲人好難搵post

Find another bro to open po la

HWTL 黑警死全家 紐迷賣盤祈禱討論區 [30]

連仔ban鳩樓主啦

用呢個，唔好留係度，燈到9彩

拿修斯是屎